又話對症下藥

妳隻黃綠肥珠，又話蒙面法對症下藥，屌你呀！仲病重咗好撚多呀，香港就係有妳啲撚婆黃綠，醫撚死香港！

而家真係落重藥喎，周街毒氣，香港人唔死都長期疾病

佢識撚政治咩